一人一個生死邊緣經歷

話說有一次渣老電出街
車住個fd
本身行緊右線
但因為唔熟路諗住cut番左線
cut線果陣絕對有睇鏡
但因為見唔到有車就冇打燈
因為當時渣果個位係一個大彎
同埋果條路本身就少車
點知cut到一半果陣聽到後面響安
其實就係一秒時間到既反應
我連鏡都望唔切
潛意識扭番個車頭去右邊
跟住就舜一聲有架私家車過左我地頭
速度應該有130以上
連車牌都睇唔切就冇左影
利申：如果撞左埋黎應該死撚硬

pish